【傾唔成】據報特朗普不願取消關稅 中國對達成貿易協議感悲觀

Source:

美國財經頻道CNBC引述消息指，由於美國總統特朗普未肯如中方所願，取消向中國貨加徵的關稅，中方亦拒絕承諾購買特定數量的農產品。目前中方正密切注視美國的政治局勢，包括國會對特朗普展開的彈劾調查、明年總統大選的結果。外界對貿易戰可以迅速完結，愈來愈不感樂觀，預計今年內全球經濟增長仍然會保持疲弱。

特朗普在社交網站Twitter表示，與聯儲局主席鮑威爾在白宮展開非常友好的會議，討論議題包括中美貿易、國內的負利率、低通脹、量寬政策等。對於特朗普過去一直批評鮑威爾的利率政策，聯儲局發表聲明重申，將根據法律要求制定貨幣政策，以維持最高的就業率與價格穩定。

華為對美國商務部將禁令推遲90日執行的決定，表示對實際經濟影響有限。

一定傾唔到
敵我鬥爭嚟

朗普點會肯取消

支那又贏一次，迫到侵侵投降

垃圾侵加佢關稅先啦！

傻仔侵又被玩?

明知你應承咗唔做梗係等你做幾多我減幾多啦

侵之前講明左冇deal就加關稅

下 悲觀? 唔係一直贏到底咩

都唔知第幾次贏了

正

冇deal就45%
其實撤資都撤得7788

咁10月同12月15關稅一齊加，個到都幾百億美金

唉 贏少左tim

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

Pish

旺角場已死同毒到仆街， 大家可以玩朝早

認輸正契弟！

派兵香港先實在
依家對家用緊化學武器
夠晒料入

明明係中國逼得特朗普左右為難，無法決定是否撤銷關稅
中國又贏

傾唔成，跟手簽埋人權法案？

醫好黑死病先啦

成個中國經濟根本仆緊街，只要trade war同香港兩邊夾擊，支爆不遠。

侵侵比人彈劾 大選會失票

中国想拖到你下屆
同陳同佳唔過台灣住 一樣

明眼人一睇就知唔會簽成
比機會你贏翻啲選票咩

不過比彭斯做都係一樣
禁住你黎打

佢唔一定要靠簽成協議先可以爭取連任，調返轉嚟玩強硬對付支那一樣可以得民心

贏到唔想贏，無敵是最寂寞，最是痛苦

現在才知道中共國的強大嗎 哈哈 太遲了

恭喜恭喜

驚條撚
依家都升返27000
俾人加完關稅下年hsi 30000見

真係....
股市操控國

陳雲仲有咩講

憎咗中國廿幾年 邊度放得低

撚狗只信侵侵

希望彭斯唔會得把口 佢似會激d

篇新聞今朝都睇到，但今日先升咗四百點。

連登仔對侵啲正負皮日日唔同

咪氹我開心啦

侵侵

傾唔成最好
一傾得成香港即刻做condom

都加咗咁耐收咗唔知幾多億，點解要減返俾你？
收開就會收慣咗繼續收
啲廠生產線斷估都搬得七七八八，消費者長期嚟講會消化唔會支那貨嘅上升成本

傾得成中國都唔會守承諾

傾唔成就係時機過了

下 悲觀？
又話贏到開巷嘅

佢都係扮傾減少國內壓力

陳雲仲叫人等貿易協議簽完先過人權法係對香港最好 , 真係白撚痴

傾掂成個 Trade deal 就取消關稅啫。依家 Phase 1 就取消關稅，之後用咩條件同中國傾Phase 2 phase 3？

遲早有一日

大陸汽車工業冰河期，所有供應商都預測比今年差，今年又比去年差

如果人權法冇用熱線，係預測明年三月到六月先排到。

支支頂唔緊啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

通常美國總統係呢D情況下，只要打個仗，跟住就冇哂事

所以唔會存在trade deal定人權法先
因為根本都唔有trade deal

取消關稅發你個夢啦

侵侵上次當劉鶴面問佢係咪同意
又撚咗侵侵一鋪

擺明撚狗啦
撚左咁多次仲信？
fool me once shame on you
fool me twice?
fool me x100000?

小學生與大學生之爭

所以侵侵講明唔再見劉鶴 , 要習種親自當佢面簽

求下佢唔好簽
直接加 加100%都得嫁
我想直接攬炒 好過日日咁多手足被捕

支共梗係想佢係得益者

贏到悲觀真係第一次見

中國在談判中展現出超乎常態的強硬實力，特朗普不得不撒銷關銷會議

一次規，兩次例，三次....

可能老麥簽字
就係特朗普命令

警告中共

傾唔成即係再拖人權法 定係 即過？

簽咗都係好辣條款

一係中國日本化永遠被拑制

一係根本找唔到條數

侵侵趁美國仲有國力立於不敗之地時反枱，簽唔簽美國都唔蝕章

香港點都係協議一部份，分別唔大

中共需要外在敵人
如果国民開始關心內部問題就收皮

後果自負！後果自負！

屌

美國玩9拒咋

唔該唔好收手，中共係要打到死為止先得，呢個發誓當食生菜唔要面正係要威嘅黨，同其他文明國家政權唔同，同佢傾好左咩只要佢邊日佔到上風就會屈做歷史文件，傾係冇用。

買豬肉都冇錢落訂，傾佢老母咩[/b]

不平等條約 傾唔傾得成 支那都係輸

簽人權法未

中共要嘅係假想敵
唔係要真係可以打撚死佢敵國
反而咁樣拖落去先可以引發到嗰啲內部問題

傾唔成繼續加關稅，搞到想賣嘢去美國市場嘅公司唔會用大陸廠。

傾得成其實係平等條約。條約只係雙方都開放市場，保護知識產權，停止強逼技術轉讓，冇政府保貼商家等等。只係公平競爭下，中國一定輸俾美國。

傾好條件
但你死都唔肯落實俾錢買嘢
仲叫人先減稅

張握手圖

加咗咁耐關稅，啲經濟壓力先逼到中共就黎簽Phase 1。如果簽完Phase 1 減返啲關稅，冇咗啲壓力，中共仲會同美國傾Phase 2？

trump 嘅敵人NYT係最明TRUMP，對佢而言加稅先係目的

汝之砒霜 彼之蜜糖

撚到啪啪聲

侵侵都冇打算簽到嘅
一日中國唔嘔返咁多年嘅錢
一日都唔會真簽

好似係白宮其他人極力反對，唔係佢

其實美國本身入邊係咪根本唔急住達成協議?

中國每年食鳩人幾千億美金 食足廿幾年, 都唔感恩

依家美國佬就係要拖死中共
佢就死既時候可以唔deal咩
如果依家咁快deal好 重點樣陰乾佢
睇清楚形勢未？

其實美國政府用關稅還唔還得晒啲債

一路扮好想傾得成好想傾得成
跟住一直傾唔成

侵侵就咁撚下撚下撚左年幾

美其名貿易戰 其實係制裁

朗普

係
單方面制裁嚟